點解閉門作賽唔播下罐頭打氣聲

主場一攞波就大聲播打鑼打鼓
對面一攞波就停，或者播噓聲
咁先有主場優勢架嘛
d球會咁撚蠢無人入場就真係默哀咁
點踢

真 我据扒都識拎部電話播jarjar聲啦

mike chu

牙朗都識空氣握手製造氣氛啦
班高層真係

牙朗依d就識波啦
高層正on9

😘

啱呀ching

好型

不如播南非嗰隻小喇叭

乜聲都無
睇到都覺得無癮

嘈撚到拆天

自我提升信心

烏烏些拿

擺堆喇叭畀球迷打電話live住打氣有冇得諗

應該歡眾席放埋人型紙牌啦。而家閉門作賽同訓練一9樣

幾QQ

好似ps2年代既3d game咁

琴晚華倫好似間中有播下聲

擺一堆大mon有晒live有彈幕都幾好玩

入波有播音樂同嗌球員名
成件事好似毒撚自己玩咁

佢可能真係見到有“人”呢

又幾有道理 睇綜藝唔好笑既位都會播d 罐頭笑聲

我記得以前係有搞過
我都係影到個觀眾席先知無人